各位手上有一票既請來看一看

投票, 唔係揀老公揀老婆揀什麼心儀人選進入議會
大多既時候係用手上一票, 來揀一個你未必想選佢, 但佢係最有能力踢走最討厭既人

香港議會選舉投票率一向都偏低
就是這些左膠理論說沒有心儀人選不去投票, 射落海, 投白票
何其憝鳩的理論導致保蝗黨當道

希望各位記著今年的慘痛,
以後投票都要積極參與

利申, 當了選民後(九七回歸後立法會及區議會)每次都有投票

【極重要】【投票技巧】要投票入一入嚟